陳同佳自首 同 武統台灣

到底邊個快d

已經預咗自己今世都冇機會睇到